蒼穹のファフナー THE BEYOND PV

乜都唔講，去片

其實依套應該點追法?係咪同GUNDAM無關?我記得十年前SEED個時已經有依套

同GUNDAM無關係
只係同SEED一樣由平井做人設

呢套野睇嘅順序係
無印 (TVA)
Right of Left (OVA)
Heaven or Earth (劇場版)
Exodus (TVA)
之後就到黎緊出嘅呢套THE BEYOND

ova 嘅時間線應該係最初TV版之前

呢樣我都知
不過人地問緊睇嘅順序呀

依舊冇日期
不過唔同fmp撞係一件好事

未公佈之前唔好咁老定
雖然都係XEBEC但同FMP唔同組，同時做都唔奇

問同seed有冇關係都唔知真心定假鳩

同埋1227先係總士生誕祭
到時先有情報都唔奇

就咁睇已經有幾部新機
MK-? Grimreaper (可能係美羽部新機)
MK-IVRe Abaddon (甲洋)
MK-VIRe Azrael (真矢)
MK-XIRe天照 (彗)
MK-X?Re Chronos

道生同佢老婆唔係死左咩
做咩pv 又會出現

可能係回憶？

我都嚇咗嚇

13號改咗英靈型

全部改哂啦
但係有D機應該係新製

exodus都有出翔子...

屌不要說了 原本有對白添架

我搞錯左
甲洋同的應該是MK-V但係無響個名單上，部野應該係劍司部IV
但係佢而家變左肥佬做埋CIC 咁應該係邊個用

vier咪iv囉無錯喎 acht係VIII

仆街
無睇一排已經唔記得哂
自隊

條片無左 ？

真矢一把年紀仲要上機

去到英靈型，年齡已經唔係問題

正常應該係等聽晚總士生誕祭先出
佢可能係偷跑左

本PV動画をYoutubeのキングレコードチャンネルへテストアップ作業を行った際に、本来関係者確認用の限定公開と設定すべき部分を、一般のお客様も視聴可能な一般公開設定にしてしまい、多くのファンの皆様がご覧になられたという事態となりました。
無錯,就係偷跑
佢地錯手SET錯野

其實偷跑又真係無乜野，本來都預佢生誕祭會出

卡農死左已經唔撚想睇

呢套動畫角色描寫好好
配角既卡農每作都明顯地成長，好吸引

雖然係傷心
但呢D便當係有意義

最撚灰係第二代除左里奈冚包散

不要再說了

二代d人能力好屈 有瞬移 反同化 格空取物 全地圖防護罩

幾時整多幾部救世主型救世界

你講緊嘅係3代呀

反同化係芹
其他都係第三代

芹個樣就第三代，代代唔同樣

今晚總士生誕祭有nico生放
但都係睇唔到

都仲係未講幾時公開
除了出年夏天有新event

我賭1蚊 18年尾劇場上映

大家睇多次1:24個list，機體code右上角有人名，雖然好濛但係好似sein係美羽渣，一騎渣mkii re

唔怪得兩段pv都係美羽sein擺一齊

有人現場人士見到係TV系列

一騎唔上Sein硬係覺得便當硬咁

Nicht無人渣？定係小總士渣

D機名終於唔再係日德ONLY, 混合左好多文化

一騎的二號機登錄名Grimreaper（鐮刀死神）
甲洋的四號機是Abaddon（亞巴頓）
小操的十三號機是Chronos（時間之神）
真矢的七號機是Azrael（告死天使）

一騎之前人類畢業,永生應該唔會便當啦
我覺得佢用MK EINRE都一樣可以玩同化,PV對眼發晒黃光

得總士用到Nicht架姐

我前面咪mark低左
不過都仲有幾多野未交代